(考古) 甲賀忍法帖好撚好睇

其實一直都好鐘意甲賀忍法帖
記得以前捱眼訓睇大台等到
12點搭三播完宣傳易做
有時頂唔住宣傳以嗰15分鐘瞓着咗
醒返已經三點就好鬼嬲

其實依套野都算係童年睇過其中一套正既動畫 雖然劇情離不開都係互片 但就係有血有肉既感人既動畫
愛人知否？死神正佇候！

朱絹好好J

其他女都正 陽炎個衰妹

首op又係世界級

覺得甲賀十人好打啲 定伊賀十人好打啲

甲賀正評 伊賀負評

基本上大部分女角都好好j

胡夷最正

當年覺得螢火好正

櫻花忍法帖真係得啖笑

仲好純

電影版伏
但首ED好撚正
聽到我濕哂

冇睇過 係咪唔洗睇

陽炎bb好慘

係～

總之天膳正仆街

第一套神作， 第二套垃圾

又血腥又感人 非常出色

瞳根本係 隔離隊

打錯 朧先岩

天膳點解女女女唔駛死
就算幾多條命都係要中毒死先係

有J2前最後一套追嘅YVB深夜動畫

最記得條友無手無腳 用條脷拎劍

陰陽座

睇到喊， 嗚嗚嗚

個結局含家產，好sad

豹馬瞳術屈機

果陣細個睇 好震撼

朱娟每次出手指定動作 - 剝衫 不過動畫版冇Lin
陽炎 - 超級痴女

好好睇，滿心期待之前套櫻花忍法帖
點知爛到仆街

講實力,甲賀D人真係高幾班

藥師真識食

有無online中譯睇返
最後係咪死晒2邊先休戰

其實打後柳生忍法帖已經麻麻

藥師寺天膳最正

最鍾意易容術隱身術個條友

好似叫地蟲十兵衛

未嫁已經幫夫家

前面唔知佢做緊乜，冇集集追，但係中後段開始引人入勝

其實調返轉諗如果唔係比臉朧一集秒撚晒伊賀

都依家都唔明藥師點解係不死身？
係因為佢身體入面條蟲定咩？

佢嗰啲忍術高質過火影好多 真係唔係比細路仔睇

弦之介算唔算動漫界早期一出場已經lv99, 屈機嘅主角？

最鍾意豹馬，但死得on9, 好似俾吹氣果條友負碌搞掂，結局好淒美

因為唔係王道少年漫

條蟲係佢細佬
未出世就食咗佢細佬落肚

ED仲正

如月左衛門
個名同個人都一樣咁型

佢易容做夜叉丸嗰陣 螢火仲傻豬咁
但佢睇住胡夷條屍嗰陣

伊賀其實有情報優勢同天膳都輸
真係好廢

最記得有個d 鼻毛好長 唔知想點
又有個吹d 風出黎好似廉刀咁
但最後比人反彈整盲自己 好on9

認真打既話天膳講過 朧+小次朗 無敵
但朧
甲賀兩個瞳術玩哂

Head人咁多都要打平

霞邢部

陽炎

咁甜嘅動畫 ，TVb竟然會播

風待將監1抽3都打得嬴,唔係螢火既幻術已經全滅

死得最型係佢喎

死都唔訓低 真男人

邢部同左衛門=最佳拍檔
左衛門完美示範點樣用腦去嬴人

因為leader問題
朧係好女仔 但一定唔係好既首領

循例要貼

夜叉丸
佢同螢火條線會睇到喊 死前都係掛住對方

一開頭睇 以為夜叉丸係主角

主角咁快死左?!

一見到朱絹同陽炎出嚟
會望下老豆老母有冇出到嚟
次次都重甜

之前個所謂續作櫻花忍法帖，悶兼垃撚圾

最早收皮嗰幾個
靚仔有女都係要死

甲賀忍法帖 粵語中文字幕 HD

你地一定肯比胡夷吸到變人乾

想俾朱絹噴我血

唯一覺得粤配好聽既係依套

愛人知否？死神正佇候！

快啲負評我
利申 伊賀黨

好鍾意筑摩小四郎

我意思係咁樣打輸好唔抵，動漫界盲角色黎講佢都算係數一數二型！

個德川家康畫到成個thanos 咁

小豆蠟齋+鵜殿丈助=路飛
夜叉丸=明哥

呢套野係打鬥算係現實
玩格食格同唔係明刀明槍咁打
佢地大部分既忍術都係輔助性多
唔係下下地圖炮咁打

但睇漫畫好少話數就完，動畫會好d ma

地蟲十兵衛
比天膳一刀斬成兩截

對住比弦之介爆眼嘅小四郎

如月左衛門+霍刑部

柳生忍法帖都好睇

當年中學星期六/日唔出夜街集集追，節奏都算明快，好似得25集動畫，中間有集講兩派人既溫馨日常，再回歸主線兩派生死相鬥就覺得好sad, 忍者都係淪為政治鬥爭既工具

小弟簡直係甲賀 MVP

衰念鬼同小四郎

對魔忍仲好睇

睇完一次唔敢再睇好虐，唔記得娟係咩能力...

出現了

身體噴血同放血霧模糊視線，想偷襲丈助個陣用過

深愛的人赴死吧…

甲賀瞳術好L型

只係記得條友不死身比女主破法死
劇情古古怪怪但又幾剌激

其實下爬果粒咩黎

永遠冇機會出現嘅畫面

睇到依一集勁頹
明明兩家人差啲可以化解仇恨
見伊賀果便啲人玩得勁開心
跟住再即刻拉返去現實

Btw,陽炎同朱絹廢到痴線
完全唔知有咩用
雨夜陣五朗又係廢嘅

同埋一直唔明小四朗點解淨係會盲眼
唔係應該會打死自己咩？

一中招就爆眼 男主大技即時冇效 咁就打唔死自己

粵語代表

漫畫版同小說原作者都正, 特別係小說版,
劇情好似cult 片咁痴線

印象中係tbb睇過一集

一開始，我都未準備好，就已經扑緊野

勁sad 好無奈 兩代人同一個結局

閰劇鏟呢下好衝擊
前作明明神作，櫻花爛到呢
朱絹最正 暗戀小四郎sad到呢

重睇咗幾次

如月幫甲賀反追左幾個頭

覺得似超能力大戰多過忍術
可能唔識理解
Btw 如月左衛門同螢火果幕都好睇

甲賀淨係個肥佬都已經尾槍不入
係咁啱輸情報同大意

記得tvb播完呢套接住落七武士又係勁正

將忍者生與死寫得好入肉,戰鬥唔需要華麗,
每個忍者一生只精於一招暗殺技,
殺唔死對方既下場就係自己死,
一招暗殺技比對方強但又會比另一個人剋制,
蜘蛛佬會比螢火d蝴蝶剋,
胡夷識吸人乾,但對鼻毛佬冇效,
豹馬瞳術OP,但偏偏遇到盲人,
直到兩家人死清光

我覺得好聽過日文版

所以情報係重點

天膳咁不死身咁屈就係因為佢可以用自己條命去換取對方能力既情報

佢唔知道解除左停戰協議先無殺到佢地姐 如果佢一早知螢火仲邊有機會出幻術

悲慘結局

而家新出ge櫻花忍法帖好似好屈

柳生兵法帖都好好睇

如果天善無不死身男主加佢舅父已經可以殺哂伊賀

幻月濛朧夜 輕彈廿五弦

朧

陽炎畀天膳條仆街虐待

Sm

噴血變層血霧 再隱身 另外都佢可以令隱形既人現身 因為黐住左佢既血 上左色咁

霞刑部

腫瘤咁款 cls

條屍出唔返來

呢個死法好慘
死係牆入面
仲要俾伊賀班友棟係條街度

櫻花睇完頭幾集悶到仆街冇再追
d 忍法又on9 有條友飛對眼出黎唔知做乜
又打唔到人 剩係識偷窺
有個更加on9 拎枝手槍係度射
咁叫咩忍法帖
男主對個肥和尚瞳術竟然無效
但個和尚又唔殺佢 明明可以闔家剷
又比班友走到佬 你話用盡方法走佬都算
但唔係 個和尚明明可以殺八郎都唔殺
之後就放棄左唔睇

啊大師套套漫畫都係忍者
仲要套套都差唔多樣
不過好識畫女人

我頂住睇完哂
結果睇完真係屌出聲

聽你講到好似好撚好笑咁
想睇下有幾癲

兩個人 唔同的

小說真係好正 而且本書係成五六十年前寫
經典好野真係唔怕時間洗禮
不過小說得一期 漫畫寫到5期
動漫足足24集 其實慢左少少 拖長左黎做

Op or ed

霞刑部同地蟲十兵衛好有型

佢下巴果舊果黎

下巴果舊咩黎？ 自

整體實力甲賀勁好多
甲賀既霞刑部+肥仔+口水佬 夠打晒咁濟

櫻花連外傳都唔算 係fans跟據甲賀續寫

每次一提起我就想推介呢條片

伊賀忍法帖都好睇, 不過可能內容太痴線,
出唔到街

呢條先係

根本好經典
相反續作櫻花忍法帖唔得
睇左幾集都頂唔順

係，但真係離哂大譜
中間仲拎番弦之介同朧出黎以為會有咩野交代，點知乜撚都無解釋

有交代...真真正正有情人終成兄妹 反而好唔明無人知朧有咗, 頂佢仲要雙胞胎

藥師以前打仗死左俾怪物上身

好想睇主角 vs 佐助

巴打要睇埋落去
佢係話矛眼盾眼 一齊就會出現 時空悖倫果d野
佢地呢個世界不能相愛就反而憑空整左對兄妹出黎
血緣上係佢地既仔女 但實際上無生過佢地
佢地義父 紅蓮刀 型撚到仆街

個人覺得還可以
同埋有得睇甲賀伊賀合作 都叫了左個心願

但信長果邊d人 能力暴走哂 無意思

啲詞靚撚到 又貼題
相反而家啲流行曲歌詞連業餘水平都冇

風待將監知解除左協議呀？彈正叫佢拎卷軸番去甲賀通知其他人呀麻

Btw其實第一幕風待將監同夜叉丸係德川幕府既打鬥已經好精彩，節奏明快，點到即止，更震撼既係將監同夜叉丸一轉身走人，甲賀彈正就極狠心秒左阿幻，但其實心底裡仲帶住一點舊情，跟手阿幻襯個死老野唔為以就一刀統死埋佢，雙雙係河中相擁離去（點知大結果兩個孫仔孫女都係咁死法，黎個淒美既首尾呼應），細個個時睇完第一集已經知道係好野黎，個時即刻好想追第二集

利申：睇過4、5次

第一集睇完個心已經拿住拿住

動漫唔係話佢個出唔到世 寄生係佢到既 雙胞胎會幫佢食傷咩

弦之介 左衛門 刑部 三個喺伊賀主場個氣場仲勁過伊賀班人

原來有講 睇黎我睇得唔夠專心
班契弟勁我都可以當係舶來客(某d已經係去到魔法級別)
但主角眾成日為死而死

我記錯左 肥仔先係唔知道果個
好似天膳揾人偷襲伊賀先令到甲賀同伊賀反哂臉
如果唔係彈正同阿幻已經一齊左

其實雨夜陣五郎個能力到底有乜意義 拎鹽溶自己個身體但溶得太勁自己又會死，用完能力附近冇水又恢復唔到，論潛入和暗殺又不如霞刑部

真係好撚好睇

夜晚可以潛入人體吸水
陽炎

朱娟係好老婆

潛入人體點J 可能邢部晚晚匿埋係牆度

依套真係好正, 伊賀正仆街

你睇下肥仔點死

終於有post講
當年係因為陰陽座而開始睇
一睇就成為我差不多10年以嚟既最愛
啱啱先翻睇完第6次
劇情、打鬥、節奏、構圖、音樂氣氛，通通都係完美

負碌咋，最多咪淨係針對到佢

陽炎死得勁慘
死前比人係個肚到刻住伊賀

中咗陷阱卡，無豹馬應該死咗

個無敵aoe瞳術

依套野係出色嘅，已重睇過！

介仔對眼咁勁 反技喎 仲要個伊賀自己嗰邊既領袖 朧妹幫手破自己人啲技
最慘係小四郎

可惜得2萬幾view

有冇日語版

火影好睇好多

好似最後死光光?

一個忍者窮一生之力學嘅忍術就係為咗可以屌胡夷兩下

btw成套嘢最慘真係陽炎

陽炎：我都係想正正常常咁做下愛啫，咁都唔比

天膳有幸福賓周

如果陽炎同弦之介扑嘢嗰陣叫朧望實佢得唔得

唔睇的，但陰陽座

想睇男主對眼屌打全世界 但係對眼比人封左十幾集

都睇咗唔少喎。。。
櫻花忍法帖最唔掂嘅地方係個男仔好廢，一日到黑都話為條女生，為條女點點點。好似好浪漫啦，屌，原來孖生細妹黎

同埋啲戰鬥拖太耐，上一頁仲唔夠抽，下一頁就反cup兼贏埋。

啲人一有回憶就下一回死。
成堆男嘅死晒，得返男主同班女

完咗喇？
我睇漫畫睇到兩條女忍者扑嘢就頂唔順無睇落去。

最柒係其中有條女啲汗、血、液體全部有毒（定強酸性），所以要同另一條女sheshe 扑嘢係要女主用盾眼望實破佢術

無錯，係櫻花忍法帖，唔係H漫。

膠唔係咁乞

根據櫻花忍法帖，係可以

因為呢個post睇咗一次
好細過聽過呢本漫畫但一直冇留意
原來咁正

櫻花...睇咗幾集頂唔順結果又重睇多次甲賀

朱絹真係好正
完全係賢妻
好想瘋狂保護佢

難聽到,把聲作狀到仆街又食晒D字

浪費晒D詞

啱啱又再睇完一次....好虐
無藥師寺天膳嘅話爺爺幻婆婆嗰代已經化解咗恩怨
如果一早知佢不死身，好似飛段咁分開佢頭同身佢都唔洗翻生
根本全部人都可以唔洗死，淨係死藥師寺天膳一個就可以大團圓

小四郎算唔算係低調實力毒撚
招旋風應該係成套戲最勁既攻擊技

套戲咁少攻擊技，第一都冇意思

甲賀個世界好打無用的
你一殺唔死敵人, 就會死

maimai

地蟲十兵衛

所以就係呢套野既好睇之處

黑貓太勁 相比之下好少陰陽座cover掂

多謝 好野值得一睇再睇